發覺窮人想賺大錢 只能夠鋪鋪all-in

All in 到搵夠唔玩

sad but true

商戶窮人all in 就好似大戶 買10股咁對個市場毫無波動

岩，上次40 allin gme升到400 走
今次40 又allin升到2xx走
咁就fatfat

輸錢皆因贏錢起
你唯一一個情況會停玩唔係因為搵夠
而係因為你輸到冇得再輸